一訓醒就心嗡想喊 覺得人生好無聊。

以為自己情緒好返了
原來個人係厄緊自己

忙極都填補不了空虛
學再多野 再多朋友 再多興趣 甚至有咩小成就
都好似開心不起
工作同人際關係都順利
只係對生活失去動力熱情同期待
好似連去嘆的旅行都無感覺了
只有運動同食物可以帶到片刻快樂同舒暢

想去第三世界旅行

btw有時無啦啦又會好正面

之前情緒有事？

有朋友有工作已經好好
仲想點

好啦

是呀

有冇睇過醫生

我也是這樣感覺

有抑鬱
係咁聽緊歌
唔想訓
明明聽日要番工

身邊手頭上有好多野要做
但內心無咩感覺
覺得一切都無咩意義